浸大學生會會長涉嫌藏有攻擊性武器被捕

所以米傻西囉，係槍掟筆啊？你個常識跌咗落地下啊！執返起佢啦🐷西

係腦至啱！